\begin{song}[remember-chords]{title={Čez tisoč let},lyrics={Vlado Kreslin}}

	\begin{kitica}
		Tisto no^{Am}č, ko sva šla^C,  \\
		dvigni^Gla si me z dna do neba^D,  \\
		dala mo^{Am}č, ki jo d^Ca  \\
		nekdo, k^Gi te upošteva, rad ima^D. {} \\
		Je to ma^{Am}lo ali v^Cse, \\
		a zahte^Dvamo preveč ali pač n^*C ee^Dee?
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		^{Em}Tudi čez t^Gisoč l^Det tu bom sta^Cl,  \\
		^{Em}sonce bo^G moje srce^D,  \\
		^{Em}ena od ti^Gsoč zve^Dzd mi bo pra^Cv,  \\
		^{Em}nosil bom nje^Gno ime^D! 
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Rad bi pe^l in zvene^l, {}  \\
		rad bi osta^l, času vze^l {}  \\
		tisto mo^*{} č edinega^ {}  \\
		gospoda^rja in pravičnika^. {}  \\
		Knjigo, si^na in drevo^ sem mu da^l, {}  \\
		zdaj pa hoče še telo^ in d^*{} ušo.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		^Tudi čez t^*{} isoč l^et tu bom sta^l, {}  \\
		^sonce bo^ moje srce^, {}  \\
		^ena od ti^*{} soč zve^zd mi bo pra^v, {}  \\
		^nosil bom nje^no ime^! {}
	\end{refren}

	\begin{bridge*}
		\ifprntch{%
			I^Fn že jutri spet bo t^Co,  \\ %
			kar že včeraj je bilo^G.  \\ %
			I^Fn že jutri spet bo t^Co, \\ %
			kar že včeraj je bilo^D. %
		}{%
			\begin{repeated} %
				In že jutri spet bo to, kar že včeraj je bilo. %
			\end{repeated} %
		}
	\end{bridge*}

	\begin{refren}
		^Tudi čez t^*{} isoč l^et tu bom sta^l, {}  \\
		^sonce bo^ moje srce^, {}  \\
		^ena od ti^*{} soč zve^zd mi bo pra^v, {}  \\
		^nosil bom nje^no ime^! {}
	\end{refren}

\end{song}
